好悶

吹下水

早啲訓 聽日69

好悶

有咩好做

我都係

我都想知

想砌puzzle

有冇打機/睇劇

想就去做！
起碼有啲嘢做下

搵緊劇煲有無好介紹

屋企冇野砌啦

我都想搵 搵到話埋我知

打機，睇下書囉

大燈

hea緊

做緊咩

冇野做

刷緊首抽

刷左幾耐

一日
想雙ssr 反正冇嘢做
眼瞓鳥

聽日繼續

食蕉啦